拜仁慕尼黑今季最大敗仗 6:0敗走馬德里

死返德國打飛機啦拜狗

煩膠咪撚燈啦

樓主條煩膠燈撚夠未呀

收聲啦你

屌狗

好撚煩

反手反撚到斷手

拜狗返德國幫下德甲難民啦
仲係到出黎做小丑

好撚煩 report 比蓋清 叫連囝做野

又燈

咁誇